有冇人會喺03年沙士之後戴口罩戴到19年武漢肺炎從不中斷？

我諗緊而家戴口罩唔知戴到幾耐先完，會唔會戴到下個肺炎爆發都繼續戴緊

有冇諗過人類永遠都要戴口罩生存

可能人類會進化到自己生個口罩出嚟

有個親戚沙士之後 除咗喺屋企室內見 出到去一定會戴口罩
佢話出邊污糟又多人 要保護自己

好

咁毒撚要進化到自己生個閪出嚟 唔係一世冇閪屌

係㗎

自從出街戴口罩後

傷風咳都無咗

想效法